撐警活動我是十分支持

撐警活動我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。剛剛我wts app一個朋友恭敬他妻子生了女兒，但是他給我只是一個黑暗的回復，他說他老婆今天下午一個人而且救護車未能夠準時到達接他老婆，然後traffic jam 45分鐘才到博愛醫院。醫生告訴他們你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。有點問題即係傻？我只可以打一個長途電話安慰他。希望參與者放棄你的自私，支持警察你們可否用其他方法支持？

撐警活動我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響賭仔的生活。剛剛我wts app一個朋友恭敬他的愛驅奪冠，但是他給我只是一個黑暗的回復，他說他馬會昨天下午取消所有賽事所以取消派彩，過關賠率當1 計算。然後馬會traffic jam 450分鐘仲未退回本金。馬會職員告訴他們你的戶口餘額不足10 元不能注，夜間足球賽事全部無得賭。即係點？我只可以打一個長途電話安慰他。希望愛犬人士放棄你的自私，支持警察你們可否用其他方法支持？

撐警活動我是十分支持，只不過要返工，不了